city u scope疑問

大家點睇呢個program

pish

啱啱放榜？

係呀ching

讀asso

認真咩？

英文好唔好？

5 3 5 4 ok掛

咁讀一定讀asso or hd

scope 呢個program 唔好咩

ugc好啲，Asso讀到上ugc，讀唔到先sf

ASSO -> Degree 好過呢個垃圾 programme la

即係揀scope個programme?

欸

好混亂呀我而家

即係點

揀Hku Space 或者hkcc

degree 唔好咩?

ugc degree唔好咩？

駁唔到點算

駁sf

你英文咁，讀asso第一年爆個3.8都入到city啦，仲有機會入三大